有冇人仲相信緊前度終有一日會回頭？

如題 仍然覺得佢會心軟，希望有一日追得翻佢

唔撚會㗎啦 收皮啦 咪撚再搵我呀 愈搵我愈憎你
你當初耗盡一切機會耗盡我對你嘅感情就唔撚洗旨意我仲會理你
我恨不得你喺我記憶入面消失

sor 見到就諗起個煩膠ex

醒啦 樓主
有冇咁易

唔撚想唸起個ex
散個時講d說話難聽到呢
話人矮窮柒 咩都比佢話盡哂
我矮窮柒 你當初又同我一齊
依家唔好比我批死你見到第二個好過我就飛起我
港女ex
夠絕呀佢

我ex唔港女

諗下係好
但有冇諗過其實你再得到已經唔係嗰回事

其實有時我都仲會諗

我信
真係好on9
即使佢同緊隻臭雞一齊